其實光明頂係咪就黎摺埋？

19本身都有係出面接受訪問
頭先9點半仲要開live
鮑sir又喺FB寫長文話每日當最後一集做
得閒又影下商台入面啲野話做記錄

是咪開始放風話呢個節目就黎因為政治原因收牛檔？

聽左好多年真係好唔捨得

是

轉緊型去網台搞

你見藍永呢排咁大聲都知咩事
19自己都開咗個平台

商台要政府批個牌 19講野又咁曲

何況網台仲有前景過傳統電台啦

沈加入冇耐就執
聽足咁多年 晚晚都聽

早兩先續約先批左十二年

邊度開live？

881

睇錯sor

屌，商台重溫岩岩先比完年費，比我聽埋今年先呀

謝巴打

可惜唔開Patreon

沈十幾年前已有上去
係次主權果鑊先停一大排
宜家起碼佢有Patreon youtube

轉網上好過 傳統電台式微了

佢開pateron
應多人聽過老燒

有都唔奇，講東講西有主持近日都係咁，近日講乜第一句都係話新例下都係有 d 野唔講得

就係聽光明頂識沈旭輝
個時仲有未發癲嘅健吾
係得沈識野最有說服力
19就成日吹到唔知去邊

我由17年開始聽ja
錯過左佢地以前既節目聽陶蛇 把聲好鬼親切

早期有劉細良逗住好d
好想馬鼎盛返嚟講南海

其實有咩分別 唔係好了解
因為佢地都有網上live
都有playback
唔同既係 要拎牌
但對象聽既方面有咩分別

我覺得未必，老燒咩鳩都會講又講粗口
我樓下個看更都會聽，依個我都估唔到

老燒係最多人聽嘅網台 呢個地位好難扭轉
佢可以吸引到一半港人轉台睇麗的
好多老一輩人 包括我office個阿婆
都係聽佢嚟扮了解後生仔
算係藍轉黃嘅關鍵人物